有班人屌鳩人移民，我想知你地留係香港可以有咩作為

林鄭封「小區」你地去左邊

有冇人揾得番果班人出黎鞭屍

縮晒喺屋企睇直播，之後埋怨黃屍豬唔出黎抗爭

我絕對讚同有錢or 有技術即刻同我走，無咩特別技能同我一齊食撚窮政府，鬥敗家整死個香港

不論離開定堅守都係手足

決意堅守陣地既手足，必須時刻警惕提防，保留有用之軀，日後方能煲底相見！我認為中共已撕破臉皮，唔會再講法理情，只餘硬碰硬一著，而港共武裝與抗爭者實力相距太大，難成氣候，除非把抗爭層面擴大化，將火魔、簡易組裝槍械等等變成家家戶戶都有的必備品，否則難以對抗如同送頭，亦無必要，而且傳播該類資訊卻係十分頭痛既議題，能參與者的數量亦成疑。

今次 BNO 大量港人走資走人逼中共支爆發難，借東風，引天下圍中，百國聯軍，打柒老共，核平北京！ 所以：

離開唔係逃避，係主動攬炒救香港

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

香港簡易流亡手冊

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 引致百國聯軍 > 香港獨立戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰 > 支共無錢發難

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本２A：支共無錢發難引致世界大戰 > 香港獨立戰爭

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

收皮啦，班友仔撩交拗先

睇下班笠水狗去晒邊

英梓傑近況如何
做小偷可以發達

做左泳濤會委員

睇佢哋口硬得幾耐囉！
遲吓香港上網強迫實名登記+內聯網
佢哋即刻冇鞋挽屐，拿拿林走人

笠水狗無人上水

好似屌嗰班都移哂民了
走咗先叫班廢老藍屍唔好移

睇住班人話要賺多啲錢先走、儲幾十粒先走，真係想睇下拉閘個陣佢地走唔到個下個表情

果班人天真，我又唔會捉佢黎bin 屍ge

入境處都立法了
仲未驚死

剩係識情緒勒索 屈埋我走就係歧視香港文化，問佢做乜又答唔到 , 留意下班扮激進撚啦
上連登屌就大大聲

有D又未必扮激進，但唔肯接受現實

而家聚唔到人，tg搞手又俾人拉

仲點搞街頭抗爭

扮激進果D就屌佢老母啦

留係度ge，如果佢地想暫時做順民，但佢地抗爭ge心冇變到，冇必要鬧。
走ge，如果佢地想繼續捐錢比手足同打國際線，都冇必要鬧。

你收啦，你未見過班友點講就黎做和事佬

sor，仲有下文

留喺度ge，即使有抗爭ge心，但唔做順民，一定要屌，因為佢地只係送頭。
走ge，如果佢地唔撚理香港，當手足係安全套，屌鳩佢袓宗十八代就啱喇。

留港先多肉盾消費慘情同正名港人唔支持政府
掛